95巴絲入黎吹水 (19)

接下來就是見證奇蹟的時刻！

半日一新post不是夢！！！

我唔係

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

得返我地三個

呢個post速度應該係僅次於波台賭波post

人少少有冇故仔講

我就唔訓既仲有野做
你地攰就訓啦

有咩想聽

未眼訓

冇呀 隨心

但係人地係1日4個post

exex有精神病係真事
同佢出街會無啦啦喊
轉個頭又會跳跳扎
有日突然講分手block鳩哂我
想幫佢都幫唔到

我地少人d嘛

從此冇聯絡？

我間唔中從個common口中聽下佢近況囉
到宜家都冇好過

陰公豬

五點

你個度有冇日出睇

睇出面d精神病post
d有自殺傾向個d病人
同佢地溝通都唔知點溝通
應該會好怕講錯野搞到佢地諗埋一邊

唔得啊向東有樓擋住

係其實我想幫都唔知點幫

我ex都有情緒問題 去過見社工同心理醫生
我初戀有輕度強逼症

我鍾意親啲人都有問題

仲有3個鐘收工

日落呢

加油

會好靚

定係你令佢地有問題

唔會掛

搵日影黎睇下

好啊

奧利華訓左啦

5G lv

點解我會明

叻仔

你一星期放兩日假？

咩黎

渣ga

我返八日更
更表好亂

即係咁
我本身fail一科搞到defer
我特登drop多左科下年一齊讀
咁我讀2科個個sem仲返唔返full time好

Pt係咪要返夜晚？

八日更即係點

係我表達得衰
返唔返full time工好
個人懶開諗下都覺得chur

連續返8日>放1-2日>連續返8日>...............
咁樣?

咁點返學

點解你要搞到下年讀2科

每星期請幾個鐘假咁
不過當然首先係有人請

兩早兩夜兩off一夜一off
兩早兩夜一off一夜兩off

去圖！

因為今個sem想預多d時間做fyp
點知放假咁耐都冇做過

成日請假會唔會唔係咁好

periodic table咁

好複雜

當然係先小人後君子請之前講定

咁都可以試下既

冇野做了
有啲攰了

[無圖]全盛時期香港人可以喺巴士做乜？

第一個回覆
晨早流流笑死我

恰陣

乜撚野結他

冇人陪你你會發癲

我笑到依家

辛苦哂你

食左藥未

冇睇醫生 何來有藥

死

早晨
做咩事啊

Welcome home

1

2

3

4

5

6

7

眼乾眼澀

眼訓添仲

滴眼藥水

要買了一陣放工買

8

9

😒

比你10連啦
我恰返一個鐘先

玩到部機黑mon再彈app

奧利華唔會比

你加油啦

包夫住邊區

早抖

九龍

有冇得講detail啲
例如最近邊個地鐵站

得幾個人都推到五頁

我放過左你好多次啦

九龍東

係鬼 成日恰我

咁都幾近我

差不多要訓了
訓之前送首巴打既歌俾mad仔同各位95巴打

你兩個慢慢
我恰陣先

你邊度?

Good night

有時一件事唔一定得1個角度去睇
不妨轉個角度睇, 可能我係為你好呢

西遊記
我只會係分手既時候睇

將軍澳

真係多謝哂你呀

我上大學呢4年都冇乜人知我住個度係邊度

隔幾個地鐵站

咁你講黎聽下

呢個post好似好多人住將軍澳

我個人黎講冇乜自爆既癖好

過黎探下你嘛

我都有點想訓了😴

大家都係院友
係你探我定我探你呀

係

我要恰了

你探下我 我探下你

我地三個一齊訓

起身既巴絲冇乜追呢幾頁既必要

你都早d訓啦

已醒

咁快

老人家係訓得少啲

凍醒左

朝早5,6,7點寧舍凍

準備天晴了

收工

又a0的一年

訓醒完post 咩料 三十幾頁懶得追

早晨定早抖

仲未返到屋企

成個星期無出街了

訓早抖

10連

呀

肥婆隻雞呀甩哂毛 肥婆都不知點算好

追咗

仲唔訓

包夫

醒左

零仔

係咪無荃灣JJ

你地好似6點先訓

個個訓哂無人理我

今晚有無大埔友跑海濱

好靚呀

唔追post m喇 你班痴線佬

係呀

依家開始多人啦

唔建議追post

新人要自貼

一陣lunch食咩好

痴線202

早

叫我做 總統 好似係

咪又係兵

將軍再上唔係元帥咩

大家都訓晒 咁我起身整野準備返工先

佢琴日升左lv

95既你地過成點

我自己都唔知

返工放工返工放工

中哂伏

係葵絲

早晨 胃痛佐一日 今日繼續

葵葵

早晨

尹名絲

番咩

我依家番緊跟車

早呀

襟巴 你潛左好耐

尹名咩黎

工程渣

仲未放完新年假

葵葵
咁快捉錯字

葵葵葵 之前係咪成日係高登出膠post?

藺聽過粗口

費事你話我miss咗你嘛

高登嘅時侯只係cd rom

真·起身

zero 係㗎 忙到抽 最近都係翻pt翻到好夜

羨慕吧

係咪有野睇

好耐冇見

工程好似都搵得多🤔

呢到好多夜鬼

cd rom邊有野睇

有冇人醒咗但仲喺床到

已經落街買埋早餐 食埋

唔會賴床真係好
我已經起咗身成個鐘仲喺床

啱啱係 依家唔係

返工慣左

個個到起晒身
我好頹廢咁添

咁我應該係放假放慣咗
成9日假

年廿八放到今日

學師9k 幾渣
今年上師父有萬五六到

我放新年假前仲要自製一星期dayoff

依家訓返先

噤快

包夫早抖 我磨下刀先

你七點幾起身你都得

仲訓既

返工慣左有咩計 三點幾訓 七點照樣起身仲好精神

屌差啲唔記得今日要返學開council遲到喇屌

無事既

落荃灣買野食先

你唔係荃灣人咩 講到好似去好遠咁既

要坐車/幾個字先落到荃灣

Hi報到

仲話放假

親，新人先自貼

包夫唔係到 做陣替工先
新人自貼

太慢

Hi 你

食八方算

我自己煮麵食咋

行落荃灣無聊直播

行上川龍飲茶啦你

自貼咩先

無人陪，唔上去啦

你想貼你

笑話黎

搞咩成日打錯字

邊行先

半個鐘到

冷氣

好多情侶

大機定細機

chiller 果堆都唔差 未至於9k掛 果d一做 做埋電

大 細都要做

就到地鐵站

安裝？ test ? 大既好煩

同行

之前記得有個巴打係做冷氣

煮埋過年啲鮑魚麵禮盒

到

做咩偷影我

HI

好似好多 可以比埋屋企人食

成日覺得佢啲麵好難食

荃灣都無咩野好食

成日比新_期報完就勁多人

之後間野勁加租 搞到賣勁貴 最後執笠 完

香車街 米線

再唔係去榮安小食 食車仔面

好多荃灣食家

老闆娘？
間野未報之前好似無人食

屌荃灣都話冇野食
成個路德圍都係嘢食
青衣先冇野食呀呀呀呀呀呀呀呀呀

邊個話

自己煮

唔識煮野食

等小巴返去算

美食沙漠

new balance

998

寧願無人報

山上面先叫有啲野食吓

長發 ?

係，報完食條撚

笑什麼畜牲

你站姿好得意

好遠

好易學

你唔係想講美食城掛

係囉冇啦啦點會上去

好多老鼠 見到咁邊個想食

有幾得意

我一次都未去過青衣

我其實淨係識整兩味
煮公仔麵，焗豬肋骨
公仔麵又唔想成日食，豬肋骨整親就三個鐘

識整野食

長發依家俾咗領匯之後同青衣城一撚樣喇

V字腳

你過嚟我同你上涌美食大排檔

咁都笑

其實住長發好幸福 搭車走去荃灣

淨係識兩味叫識咩

我笑點係有啲奇怪

係邊度黎架

好過咩都唔識

係咪呀 我行過黎架

我想整野食 屋企人話我一定 整整下去左打機 一定會燒左間屋

青衣城附近都有409去荃灣嘅

相認

呵返啦

山腰
應該係
長康附近

你地嚟荃灣 早知唔買外賣

青衣城都好方便啦 又有得睇電影 我果邊乜都無

你係咪咩都唔識

幾時 但我要搭咩車黎 青衣轉車？

你[size=4]行/size=4]過嚟我一定陪你食

其實幾近我

行北橋姐 睇樣半個鐘都行到

我屋企人都係呀
一聞到燶燶哋即刻衝入黎

如果荃灣行

唔係喎

驚你燒左間屋

我唔係嚟荃灣知道有架車咋

係嘅
慈雲山商場冇戲院㗎？

岩岩荃灣走 搭緊40號 轉6d去ssp

可以行上去嘅～等架死人88F等得黎都行到

鑽石山先有咋 一係去九龍灣 慈雲山中心好細架咋

你住邊到

咁多荃灣撚架咩

的確係

咁你識整咩嘢食

其實係咪涌尾村果帶 88字頭係咪葵涌上車

太低估我
我啲豬肋骨係世界級

我果邊有小巴去荃灣架

叫啲醫院爭取下啦

係咪要燶燶地先好食

肉餅呀 炒菜 果啲

醫院？ 唔明

青衣城附近

食野先

唔答 唔想自爆

喺青衣城上呀

唔好搞啦 中心無位架 以前好似有咩咩戲院既 因爲有座大廈叫咩咩戲院大廈 不過我一定未出世

翠怡？

你去荃灣再黎青衣點止半個鍾

冇錯

無巴士去咩

搭42c 九個字到啦 如果有車

中菜

荃灣西行去青衣好快渣喎

想食

好頹

開會
收個皮先

依啲你都啱？
老餅先中意食

搭巴士仲快

ssp巧少人

為左食埋碗麵 我決定返工遲到

星期日都無人

仲有兩個站 安已不

咩料 開到19

聽日21

一推推左兩個post

遲晒大到

Lm

新人自貼

快過你

跑馬開咁大聲做乜鳩

買龍珠

嘈醒咗？

都好過無到

一起跑呀 應聲彈出呀 !@#$%^&*(

0仔噤得快

毒丁無野做

我想sleep
你可不可以暫時別要嘈

d notebook 一轉ddr4 又4gb起步 之後明明同一個價位 ddr3 起碼有16gb

notebook 4gb點夠用

兒夜姨野以夜儀野

起碼8gb 啦

一~追~再~追~

佢仲出番4gb

我搭42c彩虹上車到青衣 快就半個鐘內 慢就一個鐘到
以我記憶荃灣去青衣好快咋喎

小巴409 5分鐘

好正常姐
唔通128gb ssd貴過1tb hdd又要屌咩

九龍人表示唔識搭新界小巴

包夫你慳d啦

42c去到荃灣都半個鐘

Shut up!

notebook 買果陣係128gb +1tb hdd架啵

睇咩時段啦
42c都幾多車

一般啦 唔係太多車 116 同5c先多得恐怖

最少應該係10 等到天荒地老

你等過74d未？74a 都唔差

天荒地老流連在摩天輪

Stop!

過份

好過份囉

D公仔好得意

好鬼悶

搵野講下

你地有冇玩ps4

包夫幾時請食飯

用網頁版咪有囉

LM

問改名巴 佢包左我 所以係佢出錢

用開app版

成功十連

垃圾

Rubbish

開會好悶

出mk行下

想add me?

部機封緊塵

要sit晒成個會呀
我支莊得我嚟

好青春

陰公

包fool食藥未

全場最老係我喇

莊務都freeride

除左你，全場都好青春

冇藥食

葵葵只要你童顏少少 同埋企我隔離 包你有人問係咪我個女

我都係老積樣

果～然翁

你個樣有冇咁老
利申 童顏

訓唔到了
「交比賢仔！」

唔覺除咗面具先知

無剃鬚就有
講下笑 唔洗咁認真

自貼嚟睇下

驚自爆 不了

樣衰毒撚

一定好靚仔

點會呢唔信

起身嗱?

別丟下我不管在這漆黑孤單的夜晚

係既話就唔會到而家都A0啦

啲人真係唔識食

葵葵真係樂觀
呢個世界好多柒頭

俾啲自信

柒頭0號

仲係張床上面

0仔總有1仔識欣賞你

我都係但我好肚餓
我琴晚4點食左個餐蛋治到宜家

我都未落床

葵97開新post呀快d留名

我見到呀
但我怕醜

要介紹嘛？

男人老狗怕咩醜

好細膽㗎咋人哋

你點識d 1仔

又95 又97

你好細膽？
細膽你就唔會......

唔要

無所謂
加完，我都係等新game

你入去lm先
最多我幫你自貼

簡單直接

都知會中伏 所以唔要

唔洗
Post返條link咪得

頂我有睇好難頂

怕醜怕醜

今個月好多game

E D F

人哋已經金盆洗手咗架啦

葵葵好變態

啊啊啊啊啊啊啊啊啊
E! D! F! E! D! F!

其實本身都有1仔fd

你宜家先知

有冇買vr

有排啦唔postpone都偷笑

轟呀 大蜘蛛 蜂后 蟻后 巨龍獸EX 嘩 哥斯拉打地球呀

E D F 淨係諗起達哥

無

TK達
利申冇睇2年

地球上最強既勇士 下一秒即收皮

冇啦個解象度咁柒

正係除夕上去倒數

你點知

要靚 起碼等多6,7年

真．超多塵

其實四眼仔係咪玩唔到

今個月就解封

玩到

佢自己講
佢有男朋友

帶埋眼鏡玩？

行街先 消失

diu我中學低我一階有pair hehe
IG成日Post kiss相
本身我都冇follow
但啲女同學成鳩日cap圖share上個wtsapp grp到

有冇sheshe

有 不過冇相
仲有好多bi

又要應該唔洗
佢肯俾返每隻眼1080p我都滿足

psn : tomho1234
自己加

何生你好

你夠話自己係絲啦
唔好亂咁信人

Hi Tom

好想買
等GT 出可以G29 加 vr

好彩我唔係用真名

仆街，自爆哂所有ac...

呢隻postpone到幾時

加完 好洗走佢

hello我係毒氣丸

same 叔叔樣

fifa 17 ?

遲下一齊玩，依家隻碟係人地到

有冇隊收？
我成班隊友玩到厭厭地少左開
雖然我都少左開game

95 係咪全部都呀叔樣，玩玩具班朋友話我唔似22歲

之前年年有打pro club ,係17玩咗陣就放咗係到...

13玩到而家
平時就長期d1好少降班
但打vpl又極速被淘汰個d
冇目標

Hey!

喂！點呀？

好耐冇見啦

岩岩畢業果陣比人話似三十幾歲

係呀 幾時食餐飯呀

淨係上過兩三次d1
我都係13玩到依家

自助山

冇食飯好耐喇 減緊肥

19出黎返pt比人話似29歲

咁你平時食咩呀

你再係咁我話俾病院門口個實q哥哥知架啦

我16歲果陣比人話似33歲叔叔

呢個阿叔post黎既

裂仔一定唔係先

老了

今日已經只係冇追一兩個鐘post
咁都要追咁多頁

我係阿嬸

食開啲乾憎憎又難食啲野

奶粉 生吞

今集好易玩
唔好心急就輕鬆贏

個個都無玩，自己一個唔玩啦

好想睇戲呀

睇咩

下個週末單機去睇join wick

淨係唔睇鬼片同恐怖片

鐵金剛生痔瘡

Same

乜野黎

我成隊高登識
有d 14打到而家

我發現我訓左成晚冇開窗

盲俠騎劫隱形戰機

CO2

冇氧氣所以特別好瞓

向世界恤髮

冇開門冇開窗都仲未死都算福大命大

咸片嚟？

笑騎騎 放毒蛇

訓完個人會好攰架
雖然我而家冇咁既感覺

咸咸濕濕 摸人屎忽

大肚dum 冇良心

係喎
今年新年未祝你快高長大

狗向西奔走

95 巴

咸濕保母賤嬰兒

萬事起頭難

I say包夫 you say好野！
包夫！好野！包夫！好野！

祝埋我

我唔洗 已經夠高

郭弱城既富?

自貼

勁喎

我area琴日落黎已經祝左我

You say 包夫 I say 請食飯 all say 好野！
包夫！請食飯！好野！

I say改名 you say比錢！
改名！比錢！改名！比錢！

gta5賣左佢唔知有無人收

幼稚園學界估歌仔大賽(K2組別)殿軍

聽日又要返工

聽日又要返學

有code就應該有
冇code就慳返啦

毒撚一個

個個都咁講架啦

我都想返學

我想退休

哈哈

日日都要返工返學

笑咩呀

咩code

冇呀 笑下都唔比

online

半工讀？

極危險

無啦

咪就係
你轉返去第一頁睇下

連思覺像也失調

我pc買左之後冇玩過單機mode

哈哈哈哈

我都係半工讀，夜校想死

我好多個月無玩

中三無讀啦

去U記買褲發現我又肥左

我又係喎，中三走咗去讀電腦

唔讀啦 讀書哂時間

呢幾個online更新幾有心機

學佢地話齋 唔肥邊有得減

恨我不能擁有個地牢 誰也不必理會最好

我表妹成日同我講肥仔有market叫我唔好減

Year 3 + 私補

咪玩啦

我成日好驚幫人補習會誤人子弟

肚腩仔

好掛住小肥ex

#640包法利夫人41 分鐘前
大肚dum 冇良心

大肚dum=/=肚腩仔

掛住佢肚腩？

好掛住小肥ex對_

眼

同fd行緊菠蘿山 岩岩開始佢就嘔

手

渣ga

我都想行菠蘿山 不過好遠

腳

嗯

耳

整肥自己就有個肚腩唔洗掛住

有肚腩仔既女仔特別吸引

肥哂係個肚腩到

我已經唔係肚腩仔咁簡單

得閒搓下佢捏下佢

減肥

又唔想減

正

唉 我都係暗瘡大肥婆

你有冇諗過做演員？ 幾岩你

exex有人魚線

same

葡萄

Many exs

都話mad弟弟多女

咁我應該係肥矮毒柒麻甩佬

有春用咩咪又係散哂

我以前都有 近幾年肥左

演員都係做返真實嘅自己再改小小野

好酸

該配合你演出的我 演視而不見
別逼一個最愛你的即興表演

其實說分不開的也不見得
其實感情最怕的就是拖著

其實台下的觀眾就我一個
其實我也看出你有點不捨

好撚多ex

Lalalalalalalalala 為何這首歌最後只得我唱

真係好mk 咁撚多女

幾百句謊話 來磨裂友情真相

人生嬴家

Lalalalalalalalala 原來好知己變陌生的我倆

唉
點問街外女仔拎電話好

從前承諾未兌現 自從那天沒相見 各有方向～

首先要自貼

試開扮ocamp活動問人拎電話

Many experiences

佢就死喇
行到上山頂已經好好

我諗住情人節問，求埋教學

玩下姐

30頁了

31添

佢食得飽得滯

直到你的身影消失心想怎麼會
以為我再約你你永遠也會奉陪

on9

今晚20 不是夢

忘了你 變到底都不會 再挽留看不見的飛灰

食飽飯冇野做走嚟行山仲要嘔

扮輸左true or dare

嘔到臭哂

真 減肥
食完即刻嘔

行左邊定右邊上？

唔知點開口

定係咁問：你一個人呀？ 我又係喎

好老套

Hi cutie i like you here's my number call me maybe

我唔想拖到情人節先問
想今個星期攞左，情人節約出街

最後我令到大夥兒在喝采 失去的卻不回來
片刻光榮 陪著我悲哀

輸左true or dare都唔得 你要有班frd先得
玩true or dare點會冇班人睇下你係咪真係有做

這夜我望見月光填白了海 盪來舊情未放開
已追不來 再追不來

歌詞黎

姐係識，但未有電話？

如果有人咁問我我一定搵佢吹水

係咩

May I get your number please
Ok就得
No咪講fuck

我輸左true or dare呀，要同靚女影張相，不如同我合個照吖？
不如俾你電話我send返俾你

點解講講下變左英文台

情人節晚直播

唔係歌詞

我上一次慶祝情人節已經係f.5既事
情人節禮物仲係我隔離

今個星期先攞
情人節點會出呀ching

要街頭問

個時已經係呢個?

唯一一份情人節禮物係我左邊

好長情

好似好急
咁不如直情 情人節先攞

有啲女仔好得閒嘅

長情唔係好事咩

左手？

我黎個錯誤示範先

葵葵 而家唔係事必要你比你電話我 唔比我將會喊出黎

即係我天生冇左手
係個ex送隻左手比我?

好長情呀
但咁多年淨係慶祝過一次？

葵葵: 你咪喊囉

你喊啦

呀
示範完畢

你?

心裡有話想說 心裡的痛妳懂
有太多太多的情感 覆水難收

係你左手送咗咩俾你
幫你打_ _ ?
sor for語癌

唔係 另一個
呢個識左七八年 前年情人節咁上下時間一齊 佢情人節有約我但我冇出
舊年年頭散左（好似係） 但之後有搵返我 情人節就咁係wtsapp同我講情人節快樂

即係情人節先可以打 慘

呵返呵返

唔係一齊咁多年
雖然我好耐之前鐘意過佢

我係好得閒呀得閒到約咗嗰日開會

好似係舊年年頭 定 好似係散左

比個電話黎就唔喊

可能嗰日打兩次

散左
之後講返起件事 佢：我都冇話唔要你
但其實冇乜分別

咩心態

ex送比我啲嘢都唔知去晒邊度loo

成班囝囝

葵葵既印象分又變了

咁繼續喊啦

on撚9
最憎分手都模模糊糊
係男人就講清講楚

工程莊啲會都幾難唔係全部仔仔

好正常 佢係唔慶祝呢d野 我都冇乜期望

高咗幾多分

我ex係我生日前一個飛我
第2日同我講生日快樂

有d唔等使既例如紙星星 我會扔

你又知係高左

呢個真係咩心態

咩工程呀

佢送手錶唔係特登掉但唔見咗了

咩u

我厚面皮吖嘛

全部工程莊一齊開架個會

怕自爆 唔講了
其實之前自爆過

你呢

好衰

冷門科全部摺友

怕咩 你自爆爆到出哂名架啦

唔係特登掉架都唔知點解唔見

你縱是未明白夜深一人
穿起你那無言毛衣當跟你接近 呀

自爆過但係怕自爆
咩logic

優柔寡斷 好彩你地分開左咋

屌唔再講喇你地自己搵下啦

Um................
依家...............

爆多次

講黎聽下

你地唔記得就算喇唔爆多次

不了不了

我幫你爆
_ _ _ _ U

我比你

前兩三個post講過
好難界定我同佢咩關係

唔岩size啦

細佬

可能我訓左/飛左
我個人唔係幾鍾意D模糊既關係
除左曖昧之外

Shity?

唔講呀

冇新目標

乜野size

咩情況之下會模糊

Btw 我行黎涌美 你係咪同我食大排檔

其實我都係
我同佢唔似一般情侶咁日日傾計成日見囉

分手前

我喺學校喎
下次早啲單聲嘛

其實可能已經好多個post前

Post係到 唔該

其實表白咗仲同佢傾偈出街，係咪仲有機

奧奧唔好打我啦

定你比我 我call你呀

都唔係今日
問下啫 我出左街

都唔會模糊格
分手前咪情侶囉
分手後咪唔係情侶
界線就係講分手嘅一刻

暫時都冇
唔係咁想放棄
因為淨係對住佢先可以做返自己 又識得耐
但講真冇以前咁鐘意佢既

你比我

幾驚放break就新post
都係18頁姐 有冇人整合一下18頁內容

你幾時過嚟要講聲先呀

前三四日既post掛

佢想hold住你先
因住唔小心入伍

有既好似係

好呀

咁好似浪費緊時間

但係我驚我見到你之後會好怕醜 唔敢講野呀

等你呀

改名巴講出我心聲

你可以搵過個接受到你真正自己既人架
要搵咁解咋嘛

反正我還有一生可以浪費～

21800000call我吖

我好撚多嘢講唔好擔心

冇 廢up居多
收幾點啊

留返幾個月頭髮同鬚先

7點左右 遲左到要補鐘

怕什麼

如果我係你就搵個真心中意既算

提定你
自己留意住喇

係好難對住人完全放開自己
連識左好多年既fd都唔得

行左手邊上

個個見到葵葵都係怕醜
反而我係驚

我入左 申請緊退伍

對住男人怕咩醜

真係要我扮你個女呀?

遲到

為左食麵所以遲

你怕佢地唔鍾意定點???

same 風景靚啲

係鐘意呀
但淡左囉
過左熱戀期有咁既感覺好正常？

佢就生日，約咗佢糖水
但我自己情人節又出去白撞，我好似好仆街咁...

怕醜囉

好hurt

你食野都幾慢 琴晚已經差D遲

之後瘋狂摸你個頭

屌鳩佢跟住走啦

兩日都得半個鐘

淡左 咁你覺得有冇80%剩?

唔係唔鐘意 唔知點解放唔開
自己唔鐘意講野但對住個男仔就好多野想同佢講

佢都唔在意架啦

咁你做乜唔情人節約佢

抄亂佢個頭 短髮好易亂

應該正常，頂 我以為你想分手

厚面皮啲就得啦
學下我

咁你食其他野啊嘛 面包之類

嚟啦我唔怕亂㗎

其實我對佢已經無之前噤中意，表白衰咗成個人好灰

可能係因為你鍾意人姐
但係人永遠都唔會只鍾意一個人
遲D搵到個岩既可能又好多野講呢

我對住我男朋友都係咁 咩都想分享一餐 就算痾唔出屎都想同佢講

70啦
訓唔著會睇返同佢既msg 見面個陣攬住佢會開心

消失一陣先

係for你自己架咋
鬧完佢你自己都走得霸氣啲

冇錯呀

唔想食 鮑魚麵正呀喂

Diu 原來個個女人都係咁
有時會覺得好煩

葵係短髮？

或者可能唔叫鍾意
係一種習慣/依靠
舉例: 好似哥哥咁

sorry

鬧左佢佢咪覆我好啦兩個字就end左個topic

我ex係咁
我都覺得好煩

鮑魚麵咁細隻都食唔切?

利申 3mins食完一個丁麵

係短髮好睇

block埋，唔俾機會佢覆

我中學短左好耐依家留緊長
短髮好爽

大埔巴打

我唔想搵個多野講既人
其實我好多年前鐘意過佢 但冇一齊 後尾都有同其他人拍拖
之後佢隔兩三年搵返我 前年先一齊

細佬讚我呀

短髮好睇

煮左兩個

係咪姐係癡身

佢真係哥哥

我覺得block唔block 佢都唔會再講野

好亂 可能你地真係夾啦
如果宜家滿意既話咪算 每個人要求唔同

我都係入大學之後成日唔得閒剪唔小心留長咗
早一個月的起心肝剪撚晒佢
正

39頁 要講定下個post邊個開

Mola 留返長算

係呀男人老狗勁痴身

都係好少
我係大食積

依靠ed

咁你諗住點退伍

點解喎

1001開

痴身有咩唔好喎 我好enjoy攬住我男朋友

所以表都交唔到

留留下又會想剪架喇

95既大埔巴打 可能我地會係同學

正呀哥哥

又唔係靚 短髮會仲唔靚

女痴唔緊要 男痴好樣衰

見到面再評論

好煩喎我世界唔係淨係得佢架嘛
我都要take care好多其他野
都有唔得閒理佢嘅時侯

剪!

錯icon

痴身先正，ex唔痴身

聽我講啦
屌鳩佢之後quit你會條氣順啲
利申 試過

我明呀 但暫時好似做唔到

定殺左佢

我以後都keep住短架啦

好

有女友果陣，我咩都放佢做第一位

好啦
你沉澱吓先啦

冷靜啲呀

咁就大錯特錯
你會比人食住 之後你身邊好多野會走哂

一下唔好彩分手既時候 你真係乜都冇

你想開咪開

我係睇情況
deadline迫近咁梗係deadline最緊要

包夫啦 統一啲

比將軍開

我男朋友都係咁 連做gym都拉埋我一齊去

關工先 陣間見

exactly

想show比你睇姐

緊係啦 左右手 唔拉埋去 點做呀

係時候退休